唔升級，唔降級，跟返之前程度玩到2046，睇下邊個gg？

想引我升級？NO
想勸我降級？NO

維持現狀
鬥命長

唔爹唔吊，民意又唔逆轉，經濟準備gg
吹咩

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

維持現狀都要好大effort
手足一齊加油

睇下邊個急d

施政報告派成績表 hehe

Push

玩撚死港共為止

升唔升級POPO話事，你咪咁天真

重點係點都唔割席，佢就真係無符